林鄭月娥邀請區選落敗少數派區議員到禮賓府

行政長官林鄭月娥中午邀請在區議會選舉中落選的建制派區議員到禮賓府。落選海怡西選區的新民黨陳家珮亦有出席。她表示，會面是由民政事務局發出邀請，不太清楚內容。 被問到會否考慮出任政府公職，她表示政府已澄清傳聞。

輸粒糖派間廠
用人唯親

邀少數派入行會組成少數派政府？